最近翻工嚟咗個好溫柔好cute嘅男同事 但當我地問佢status嘅時候 佢居然話自己係a0

我哋都覺得好奇怪，就算冇拍拖都唔至於a0掛

大家覺得佢係呃我哋，定係佢真係因為一啲原因而冇拍拖

有呃
冇呃

仲有佢都算幾高大 個樣仲要唔係差

我驚佢係player

就算真係冇呃點解唔拍拖

毒撚格

佢真係對男同女都咁好

一定要拍拖？On9

可能個男同事係Gay
唔想比人知
或者真係揾唔到對象

個個都拍拖唔通個個都拍拖咩

死gay佬

個樣唔似 而且佢幾talkative 再加上毒撚係唔理人感受自我中心 而佢係好溫柔的

例如?

公平D
記得一人射一次

有d毒撚係只理人地感受架

就係因為個個都以為佢係player咪一直都無拖拍囉

就算唔拍拖 起碼拍過拖😡

覺得呢個機會高啲

上定下

我自己覺得佢唔太似player 似係有其彵原因🤔

例如咩先

只係理人地感受? 我唔明

個package 唔算係男神級 但唔似係player 個格唔似

應唔應該主動搵佢 但好似有啲唐突 話哂佢係新仔

咁快就沉咗

沉咗

似係有啲曖味過既唔計

你話佢？

係

但佢冇理由拍唔到拖喎 一次唔得兩次都得得

咁明顯佢個人就有啲問題啦
一係就呃你
一係就好難先受溝
一係就啲女真係溝落發現條友好kam

唔拍咪唔拍
你地啲女人可唔可以唔好咁多疑
想追咪追
只係預左會好難追姐

呢個kam係解麻煩定la型🤔

屌 你估我想嫁咩

無特別指咩
總之就係實際上其實唔係咁吸引

扮下純情啫

我真A0做咩唱我

唔係你

有可能 但我真係好想俾佢拖住

希望唔係

Sor囉 同我一齊變o1

溝下先講
你唔好諗埋你地個仔叫咩名呀笨

點解你知我諗咩

不過我啲同事對佢印象都好似幾好 可能要爭爭

藍定黃？

如果佢真係未拍過拖 太主動會唔會嚇親佢

612好似有去發夢

點溫柔法

觀察力強 好細心[member]前排有啲感冒，佢見我咳 俾咗兩粒pandoral同針咗杯暖水俾我[member]放lunch會行最後

holyshit........

唔小心刪咗個slash

wtf

不了非GAY

咁就啱晒樓主

你個post講咗咁耐都係想溝佢啫 咁咪同佢講嘢囉

如果唔係喺溫唔溫柔關你鬼事咩

有冇人女朋友都比個狗公男仔friend煩住

gay

Hi

你就gay

gay

夜啦
仲格劍

例如？ 唔同原因我要做嘅野都唔同

乜都假
你同人傾熟咗先啦

講下啲可能性先